[
    {
        "question": "Quelles sont les compétences requises pour ce stage ?",
        "answer": "Stage de Master 2 ou dernière année d'école d'ingénieur ayant des connaissances et compétences en Intelligence Artificielle, Apprentissage Automatique ou en Science des données pour l'industrie"
    },
    {
        "question": "Quelle est la date limite de candidature pour ce stage ?",
        "answer": "26 janvier 2024"
    },
    {
        "question": "Quand débutera le stage ?",
        "answer": "Début d'année 2024"
    },
    {
        "question": "Quelle est la durée du stage ?",
        "answer": "6 mois"
    },
    {
        "question": "À qui adresser la candidature ?",
        "answer": "Bernard Kamsu-Foguem ou Valérie Nassiet"
    },
    {
        "question": "Quelles sont les principales compétences requises pour ce stage ?",
        "answer": "Compétences en Intelligence Artificielle, Apprentissage Automatique ou en Science des données pour l'industrie"
    },
    {
        "question": "Quelles sont les dates de début et de fin du stage ?",
        "answer": "Début d'année 2024 pour une période de 6 mois"
    },
    {
        "question": "Quelles sont les compétences requises en apprentissage automatique pour ce stage ?",
        "answer": "Théorie : méthodes classiques, apprentissage profond, CNN ; pratique : framework IA comme PyTorch"
    },
    {
        "question": "Quelles sont les principales compétences requises pour ce stage ?",
        "answer": "Stage de Master 2 ou dernière année d'école d'ingénieur ayant des connaissances et compétences en Intelligence Artificielle, Apprentissage Automatique ou en Science des données"
    },
    {
        "question": "Quelles sont les dates de début et de fin du stage ?",
        "answer": "Début d'année 2024 pour une période de 6 mois"
    }
]